同現任女朋友識咗幾耐開始拍拖

其實幾快開始先算正常

個幾月！
利申： 拍左一個禮拜lu! 我有啲驚維持唔到大家都澳洲讀書但係唔同城市

我有frd係香港英國long d一年翻兩次
要好好維繫

5日掛

哪有現任

識左一個月

做朋友一個月
曖昧一個月再一齊

利申：拍拖三年 long d左兩年

半個月

8個幾月
份人算保守 如果唔係轉工可以再耐d

4年🌚🌚而家拍左3年

個半月
6月就3年

5日

要撻着原來真係可以好快

5年

如果啪左先識
係咪負數

3日
而家拍左9個月

2-3星期左右

一年

5個月

5日
婚都訂埋喇

一個禮拜 而家拍左年半 好穩定

識左3年 拍左2年幾

幾年 追左幾個月
一齊左九年